何栢良：全面封關 派警員到酒店隔離或送走湖北旅客

【武漢肺炎】何栢良倡全面封關 派警員到酒店隔離或送走湖北旅客 | 新聞 - Yahoo雅虎香港

香港勝在仲有一班肯講真話既人

林奠200%唔會聽死心都得